Canon ef mount買咩長鏡好

黎緊去非洲影動物
低budget 可二手
有無咩型號/副廠鏡介紹

Sigma 60-600/150-600

Tamrom 100-400

2x extender

大概幾錢

Dcfever睇 好平

唔該！

70-300 黑色個支

Ef 400-600

sigma 200-500 f2.8

照你用途
你考慮二手但買好些少

動物唔會就你架

首先要有車/超強力臂彎